我同男朋友分咗手

今早起身，突然見到我男朋友同我講要丁圖
一開始打算唔比所以就覆咗句「冇」
點知佢又突然彈一句話「咁我用返d舊貨我問佢即係咩佢話係個Ex！?即係佢同我一齊果段時間一直用個ex來丁？
我問佢我係咪冇吸引力又話唔係
只係自己習慣
已分)) 呢種人我都係第一次見

樓主你每五日比人飛一次？

LM睇兩日後復合翻

之後佢後悔一齊返

閱

痴尻線 咁都忍得屎都食得